車仔新作客衫勁似睡衣

【Now Sports】英超勁旅車路士周二公佈新球季作客戰衣，慘被球迷留言嘲諷「似睡衣」。

車路士官方公佈新球季作客波衫，由「一剔」製造，以深藍色為基調，加入了現代街頭藝術靈感。

新客場戰衣是受到史丹福橋外觀啟發，V領設計，土生木長的藍軍新星曼治（Mason Mount）坦言愛不釋手：「新衫看上去非常搶眼。」

識睇當然睇留言，球迷對新戰衣毀譽參半，有人留言：「要改為做『睡衣戰隊』。」另一人回應：「或者不想其他球隊留意我們，那麼下季就有機會偷雞。」

雖然少部份網民表示喜歡，但也有人認為太似英甲的高雲地利戰衣。

圖片來源 : 互聯網

3HK

車仔=香港人
反車=大69=中共

可以拉晒返去

臨老再出發

誠哥車狗？

軌FreeHK

係

3香港我屌你老母
238無限plan用夠20GB鎖5mbps速度

係3UK